---
title: Team presentatie
date: 2018-02-16
---

Vandaag hadden we onze teampresentatie met onze Plan van Aanpak gehouden voor Nikkie Huisman. Ik heb hiervoor mijn eigen dia’s voorbereid, ik moest in het kort debriefen wat de opdracht inhoud en met welke stakeholders wij te maken hebben.